雲加已經提升到另一個層次

由以前險簽球員 到而家險簽球會 一時又話去皇馬 psg 拜仁 到而家ac